[討論] 既然已經割咗... 點先可以令港共驚？

唔知有無巴打發過類似嘅夢，啱啱發夢責醒咗：

夢入面我屋企比人霸咗，屋企人係屋企周圍叫人還返間屋比我地

不過我就好似行行下行咗去惡霸屋企嘈，嘈到佢啲鄰居都怕怕，仲要整埋花牌比佢地，唔放人樣，你知呢啲老一輩都唔鐘意呢啲野架嘛，直頭嚇撚死佢地啦

話說出賣我屋企嘅人梗係唔止一個啦，輪流去佢地屋企理論講解我擁有我屋企主權，有時仲嘈到佢地啲鄰居頂唔順，鄙視佢地添

其實真係要咁做啲惡霸先識驚架

唔會即時有效嘅，不過都好大壓力架。

Push

七月十四燒街衣，是否屬基本法保障原有生活方式五十年不變保障？

有冇聽過核災

再世諸葛亮

夜晚得閒去附近唱下歌跳下舞犯唔犯法？

只有令其中一個高官意外死亡
唉 不過都係無可能 咩因果報應 等到我死都無可能睇到
香港 我愛既香港 我以香港為驕傲
已死去的香港
第四交響曲配樂

根本d死人由你地鬧 鬧到點都好 都無問題 佢地照樣賣港 出糧